其實拜金有咩問題

點解要屌

窮掛

金正恩？

拜金的確冇問題，啲人屌果啲係為咗錢做人冇晒底線嘅人。例如扼亞婆買基金果啲人。

冇問題啊 係拜得黎又要扮純情先有問題

冇呀 殺人都無問題 坐監姐

問題係想做雞又想攞貞節牌坊

你拜得金 就預左比人話你拜金
如果承受唔到輿論 就唔好拜金

有啲人就永遠只想得到好處而唔想付出。

連登仔乜人都屌架啦

拜金冇問題

你要做物質奴隸點解要阻你啫

咁拜登呢

拜金無問題呀，以前有個朋友好拜金，為左釣有錢佬去做雞添不過良禽擇木而棲，我覺得拜金既人多數會鄙視窮撚，咁樣既人思想好狹窄